我唔明白Haesl呢間工司咁撚閪都有人入

管理不善
啲人一個比一個閪
只顧數量不顧質素

想入嗰啲人就

未聽過

本身朝朝入去番工都已經係挑戰，有廠車都係甘話

人工低 大把人為左賺翻多D OT到6點
仲要翻8-6.... 翻去食個飯沖完涼就要訓教

更正係8-7 冇生活

未聽過咩

你做過?

【有筍工】HAESL請飛機引擎維修見習員 行業有景雙糧花紅12日假
經濟一週
經濟一週2017年10月18日
有筍工！香港航空引擎維修公司HAESL請飛機引擎維修見習員，行業工種吸引之餘，員工福利亦不錯！

維修見習員員工福利包括：
最少 12 天有薪年假、婚假、義工假
年終雙糧
獎勵性花紅

強積金增值計劃
各類津貼（超時工作、通宵班等）
員工優惠機票
員工餐廳

津貼廠車服務
醫療福利（門診、住院及牙科保健）
進修資助

邊撚度睇得出係筍工?

做緊 簡直閪到

金玉其外 敗絮其中

咁你仲做
係好工就唔會成日請人啦

未搵到第二份 咪做住先

舊中國人思想
你做錯一次就講足一世

狗也不做
利申做過一排頭也不回

做咩位先

凖備遞信 真係走到末路都唔會返

公司

自膠左

我做一個月即走啦
唔通過等過試用期要一個月通知先走咩

做耐左知咁閪